一齊撤退啦

我哋班後生嘅係deserve better
Bno嗰邊國會重開後就會平權
一齊諗方法帶埋啲冇嘅走

Hide Blocked User - BBBBBBBBBBBBBB

你咪block囉
我唔想呢代人咁樣糟蹋喺共產黨之下

一齊走呀

撤你老母

1. 要諗計射d 物資入去，班狗係寧願入面餓死哂都唔會開路。
2. 要用車，唔係乜都開始唔到。
3. 打得赢就班狗要end game。

事實係鬥唔贏共產黨
年紀偏大嘅人好多都藍
我哋一定要走

封晒出路點撤?
而家叫人撤退即係叫人送頭
你乜野居心

我意思係呢一代人要撤出香港

繼續負皮囉
繼續打一場毫無勝算嘅戰爭囉

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

走呀

拉

你嚟門口比佢地踩住過咪撤囉
Blocked user on99

on9

駁唔到?

ON9